堅持嘅反意詞係咩？😳

🤔[black]答放棄嘅係愛滋基佬[/black]

唔堅持

放棄

義

秒

不持

垃圾

不舉

泛民

黑色細字

🙁反義

你對

三分鐘熱度

愛滋基佬

你係

林慈慈

軟弱

違背

咁''不''既反義詞係咪''不不"

堅持地放棄

"the" 皮

我可摸以玩樓主屎眼

半途而廢

Kimchi

堅持唔到

放屁

堅持嘅反義詞

是但啦

流放

屌你

我個名嘅相反

堅->流
持->放
流放

硬擦膠

錯

我討厭你嘅斯露

持堅

讀緊小學幾年班？

利身浦

咁多個答案最有sense 呢個

陽痿，早洩，剝皮香蕉

假持

懦夫

渣ga

KIMOCHI

早洩

軟化

假膠

幾多錢一茶匙

讓步

妥協

輕鬆

反堅持